有冇人試過即興去機場買機票出走？

因為近排係日本櫻花期 小弟資金尚算充足 想試吓即興出走 想試吓大膽喺機場買機票 但係又冇經驗 有冇巴打絲打試過？

試過一次 朝早屎忽痕book 酒店去到機場買張business class 去東京
發現原來早買遲買唔爭得幾多

有一日情緒好差，覺得就快會死，唔想死係香港，即刻book左張單程走

好想試下咁型

請問買飛個流程係點
好想離開香港, 但有野綁住暫時唔走得, 想一走得既時候就即刻買機票走

去旅行就去旅行啦
出咩撚野走
離家出去? 以後唔返來呀

上網買3個鐘後既機票就試過既
btw依家諗定已經唔係即興啦

有咩流程
咪行去counter 買飛囉
再唔係即日上網book 不過冇咁好feel

有指定目的都唔算即興啦
最大膽應該係去機場國泰counter買黎緊最快出發既機票
目的地都唔知先叫即興

好癲

ff都有人信

我有諗過 我真係有諗過

買單程去邊

我老闆試過
最後去左韓國

果次飛東京，坐火車去左深山幾日

冇簽證 等原班機遺返返嚟

我見唔係個個國家都俾你買單程出發

人地賣得張正價飛比你梗係Check 好哂d visa先賣

日本可以啊

出你老母走

最盡試過早4個鐘

counter職員「回程機票？」
「・・・」
counter職員「・・・(冇出過一句聲撕爛張boarding pass畀返本passport畀對方)」

通常出境部份航空公司會要求你買回程,好似話驚你比另一邊國家拒絕入境要包你回程機
反而另一邊國家只係睇你有冇寫回程日期就夠

試過日本同韓國都買過單程機票上機，不過應該都有風險

係咪誤會左 我只係覺得原post個種即興未算即興姐
我未大膽到咁做過

上幾個月聽過個客講佢個仔向東京返香港時去機場途中發覺漏左部電話同另一袋衫向屋企唔記得拎，但佢揀左照返香港先，第二晚坐 red eye 返去東京屋企拎電話同袋衫，坐當晚六點幾機返。